為打贏COVID-19 電腦各界全面進場Folding@Home

繼Intel同nVidia都曾經係twitter呼籲各PC用家用自己屋企部機Folding
連linus都加入呼籲行列叫大家齊齊Folding解救武肺災難

據Folding@Home所講 經各界呼籲加入Folding
已經令佢地由本來一年內有3萬人參與
大幅增長至現時2星期就有多達40萬用戶參與
搞到連佢地個Server派Task同接Results都死死地

唔知各位連登仔又點睇呢次號召呢?

咩叫folding

武肺持續越耐
支那死得越多人
越容易支爆

我會選擇唔出聲

同問
雖然google下就會有答案，但如果有人喺度解釋下會更好

利申：伸手黨

Folding@Home ps3個時聽到依加
但到底有咩成果？

用過一次
都冇得揀專做武漢肺炎

用左一個禮拜
部機長期70度

唔用
全球係時候為奶共付出代價